\documentclass[headheight=2cm,12pt]{scrartcl}
 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,left=1.5cm,right=1.5cm,top=3cm,bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[automark,headsepline,footsepline]{scrpage2}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{hyperref}
\setkomafont{part}{\LARGE\bfseries} 
% \setheadwidth[]{180mm}
\pagestyle{scrheadings}
% \clearscrheadfoot


% \title{Arbeitsblatt 1}
% \author{Falko Döhring}
% \date{\today{}, Gießen}
 
\chead{}
\ohead{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{../logoWorksheet.png}}
\ihead{\Large{Arbeitsblatt 2}\newline \large{Praktische Einführung in die Programmierung von \newline Experimentalsoftware}}
\ifoot{\vspace{-5 mm}Falko Döhring \href{mailto:falko.doehring@sport.uni-giessen.de}{\Letter}}
% \cfoot{\vspace{-5 mm}\large{\pagemark}}
\cfoot{}
\ofoot{\vspace{-5 mm}\today{}}



\begin{document}

\addpart{Einstieg in die Methoden der Psychophysik: Tastenabfragen, Ton, Reaktionszeiten}
\vspace{0.5cm}

\section{Reaktionszeiten bestimmen}
\begin{itemize}
\item Erweitern Sie das Programm um ein Quadrat, welches zentriert angezeigt wird. Dieses soll jedoch nicht sofort erscheinen, sondern nach einer (pseudo-)randomisierten Vorperiode.
\item Fügen Sie einen Tastendruck hinzu, den der Benutzer nach dem Erscheinen des Quadrats ausführen soll. Das Programm soll die Zeit zwischen Erscheinen des Quadrats und dem Tastendruck messen.
\item Das Programm soll die Reaktionszeit im \textit{Command Window} ausgeben.
\item[] \textbf{Cheatsheet: } \texttt{WaitSecs()}, \texttt{myTime = Screen( 'Flip', window )}
\end{itemize}

\section{Erstellung eines Audiostimulus}
\begin{itemize}
\item Verwenden Sie Ihr bisheriges Programm weiter und ändern Sie den Stimulus so ab, dass anstelle des Quadrats die Audiodatei \textit{beep-02.wav} abgespielt wird. Nutzen Sie als Hilfestellung das Beispiel \textit{BasicSoundOutputDemo.m}.
\item Verändern Sie Lautstärke und die Tonhöhe des Stimulus.
\end{itemize}

\section{Von der Aufgabe zum Experiment}
\begin{itemize}
\item Verändern Sie Ihr Programm dahingehend, dass Sie 10 Reaktionszeiten nacheinander messen können. Nach jedem Versuch soll die Reaktionszeit als Text in ms angezeigt werden.
\item Fügen Sie die Speicherung der Reaktionszeit als MAT Datei hinzu.
\item Erweitern Sie Ihr Experiment um eine Abfrage für folgende Daten: Versuchsleiterkürzel, Probandenkürzel, Geschlecht, Alter. Diese Angaben sollen in der MAT Datei mitgespeichert werden.
\item Der Dateiname sollte nicht immer der selbe sein. Generieren Sie für jedes Experiment einen sinnvollen Dateienamen aus den Input-Parametern.
\item Führen Sie eine Debug-Variable ein, sodass Sie beim Testen des Experiments nicht immer Versuchspersonendaten eingeben müssen oder das Programm Daten abspeichert.
\item[] \textbf{Cheatsheet: }\texttt{num2str()}, \texttt{save()}, \texttt{input()}
\end{itemize}

\end{document}